\documentclass{article}
% Comment the following line to NOT allow the usage of umlauts
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Uncomment the following line to allow the usage of graphics (.png, .jpg)
%\usepackage{graphicx}

% Start the document
\begin{document}

% Create a new 1st level heading
\section{introduzione}
prof carla limoncelli
slide sono presenti su moodle daje
edificio aula n11  stanza 201 
ricevimento marted\'i 12-14

libro di testo 
bellini guidi linguaggio c una guida alla programmazione con elementi di objective-c (quinta edizione) melgran-hill

ci sono 3 appelli luglio,settembre, febbraio
essendo un corso annuale il primo appello possibile \'e luglio
esoneri:
pre-esonero gennaio
primo esonero fine gennaio -inizio febraio
secondo esonero giugno
\section{cosa non \'e l'informatica}

1. calcolatori sono solo strumenti!

in quanto scienza ha un aproccio sistematico e disciplinato!


% Uncomment the following two lines if you want to have a bibliography
%\bibliographystyle{alpha}
%\bibliography{document}

\end{document}
